Toen de Hunnen de koning naar de geweldige pit, hij gooide het weg - Procopius vertelt het verhaal - noch was het ooit opnieuw gevonden, hoewel keizer Anastasius vijfhonderd gewicht bood van gouden stukken ervoor.
